情緒落差

同fd 一齊玩果陣
會笑得好開心 係發自內心果隻
但個人一靜果陣
就會有負面情緒出黎
有無巴打都係咁

一樣啦，在我心中我反我叛不用你管！

i know that feel

咁同fd玩 梗係笑
自己一個先係一邊自己閪
無謂搞差氣氛
利申負面撚

XX座係咁嫁啦

yes

其實自己一個靜落黎果刻
先係真正既自己

正常

做乜講我 靜落嚟果刻就會懷疑自己係咪有社交障礙